五區=分散投資, 港島=ALL IN

義士角度
港島:
停黨鐵+封路 = 想走唔既難走, 想黎既黎唔到
物資用完就冇
迫住打消耗戰

五區:
可以加入去最近自己既地區
一區被打散, 可以去其他區支援, 或者可以隨時番屋企補給(魔法師)
當狗走果陣又可以再出黎,玩足成日都冇問題

狗角度
港島:
可以集中指揮打,甕中捉鱉
打散我地之後變相個個都散水撚,咁多人可以俾佢捉, 一定可以俾佢搵到幾個有GEAR既順便嚇鳩想出黎既人
派卧底既收益高
仲可以輪住班出黎, 打車輪戰

五區:
需要分散去指揮
得兩架水炮車都唔會去到5個區掛
未必有QUOTA去派卧底

至於話要俾記者影相既理由
反正都係影俾外國人睇
如果用呢個理由黎講, 咁不如眾籌日日洗外國報紙啦
個效果一樣而且最鍚身

俾你個人數有幾多都好, 集中港島未又係同之前一樣影張相然後話有幾多人出黎
一板紙帶過
咁就係想要既吸引到人?
定係5區出黎最少都兩板紙容易D?

今日已經係一個好好既預演, 我地既優勢就係比狗學習得快
如果同狗一樣每次都重覆同樣既錯誤, 又對唔對得住付出左生命同前途既手足？